有冇搞錯！果十二人居然冇供出指使佢地既美國佬

C法已死

樓豬係一毛